好奈無試過上高登上得咁爽

係外國讀u，咁岩我個科太乞食無香港人讀，所以係等老師黎上堂個陣上高登上得特別痛快！
有外國仲問我e個forum d圖案幾靚問係邊到down

利申毒過墨汁

你自然上緊咩forum 都未知 ？

奈
無

上得咁爽嘅話

你嚟呢度托柒呀？

知你係外國讀書勁喇, 中文都唔識多隻

我究竟上緊咩論壇